（戒煙撚）咩可以代替煙？

電子煙？
大麻？
有無其他

試下用無尼古丁嘅油嘅電子煙先
要睇人，我自己係習慣吸同噴嘅感覺，而唔係依賴尼古丁，所以都代替咗煙。

利申：兩年煙齡，而家一個月先買一包過下癮

戒你就戒啦，邊有戒啲唔戒啲咁
btw加油

係咪得vape先無尼古丁
Iqos個隻唔想買
有咩好介紹 怕係心引

心引
食左幾年
搵代替品成功機率大d

Iqos
食完三日食唔番普通果隻

做運動

支持戒煙

一開始用d 低尼古丁先

拎到草就咪撚食煙咁on9啦

戒煙唔戒草

隊草身體好

意志力

唔洗返工夠訓

有時真係心癮大 ， 鍾意拎住支煙既感覺

香

轉左vape無再食紙煙。

食左12年紙煙

食生果

最正路一定係電子煙
食食下減咗份量都唔覺
但要買貴唔好買平

一個月煙油錢都仲平過一個星期7包煙錢

有無尼古丁？

朱古力，認真

依家個啲無。